CCTVB洗腦計劃

食飯個陣電視播緊CCTVB
所有既新聞都係到講大陸有幾好
（一）公開破案率高
有個女人違法停車 之後用塊布遮住車牌
公開用天眼捉到佢
（二）公安好有愛心
有個十歳細路測驗唔合格 驚比佢老母話
就偷左佢一萬蚊離家出走
比公開發現左 好有耐心咁開解佢同埋送佢番屋企
（三） 個細路搭車將二十蚊當左做一蚊比左錢
嚇到喊 個司機諗方法幫佢

完全接受唔到假新聞同咁既洗腦方法
（一） 人民無私隱無自由 所有既野都被監控
（二） 真相係你個細路自己走左咪被人拐埋 再斬埋對手或者腳去乞錢
（三）無新聞價值又無鏡頭 我諗佢真係睬你都傻

大家諗唔諗到咩方法去抗衡cctvb 真係好痴線

無廣告收入自然收皮

中華掠影丫麻 屌佢老母

睇到個post話包圍tvb 有冇得諗？